連登共識 煲底等

咪再去灣仔，而家手足係龍和比人圍，人唔可以分散

推

push

Push

點樣比人圍，好奇